（轉貼）攪到今時今日封區，係香港人自己要求既

【家必自毀而後人毀之】
係你哋自己去翻查衞生署準則、出圖列哂啲大廈資料做特寫、引埋專家話要「願檢盡檢」，指政府太慢、強檢得唔夠多㗎嘛。

傳媒好專業㗎嘛，啲政論好透徹㗎嘛，你哋而家先知呢個係港共政府？示威就去捉鬼，強檢就去捉人，映大頭相、直播逃生、詳列名單，成功爭取係咪覺得好好玩？

跟我講一次：

檢疫方艙，係香港人自己起嘅！
檢疫捉人，係香港人自己捉嘅！
檢疫強制，係香港人自己要嘅！

全部都係香港人自己做嘅。

BTW，垃場嗰篇大廈特寫名單出咗兩次，慌你睇唔到。

#自己手足自己捉
#自己頭家自己封

香港幾時所謂既「疫情」會完結呢？
班垃圾傳媒收檔果一日就係

班垃圾黃絲恐懼撚算把啦
睇我地熱血無懼唯一反對派出手啦
btw知唔知幾時 等咗年幾都未見有 等錢使

有建制派要求強儉

香港人 怕死

一年前，陳雲先生第一個講呢個疫情係假，你哋唔聽，仲要領先全球搶口罩，而家求仁得仁，疫情好嚴重啦，嚴重到你哋新年都冇得過，真係開心。

恭喜香港人，你哋值得擁有。快啲邀請政府封城，強制檢疫所有人。一個患者都冇都唔緊要，防範於未然呀嘛，撩屎眼撩屄你都要，因為疫情好嚴重！唔撩屎眼撩屄嘅就係自私精！

連登仔：死熱狗又攪事

住山頂，淺水灣既有錢佬果班唔會戴口罩，因為佢地根本知隻野咩料；大把外國政客俾傳媒影到鏡頭背後就除曬口罩，因為口罩只不過係做樣炸，得社會中下層班傻西係度認真防「疫」

想問一下
強調「疫情係假」既一派
可唔可以講多少少 小市民應該點做?
我覺得借「疫情」為名去無限放大權力既說法不無道理
但作為小市民，應該點應對?

巴打有subscribe 國師patreon?

希望熱血時報帶頭 唔好報假疫情fake news

啱
香港人就係賤